大家嚮往日久生情定一見鍾情？

你地嚮往邊種？但實際又係邊種？
無拍拖就用想像力分享下

日久生情
一見鍾情

日久生情

我同我男朋友係一見鍾情
都拍左兩年啦

今時今日都幾難日久生情 先唔講同事或者同學

依家咁多引誘又多溝女 / 仔app 興速食文化

一見鍾情再加愈來愈鍾意

我個人傾向日久生情。成日覺得一見鍾情既係純粹鍾意佢外在，都未了解到佢性格

對佢一見鍾情
但最後無好結果